點解香港人咁中意道德綁架人

見到隔離又有人屌人買飛
4個人位買左中間兩個位 唔知果兩個人係點諗 識唔識
總之就屌左佢地自私先 因為搞到自己買唔到自己想要既位
平時坐巴士 毒撚又唔可以坐兩人位 要比情侶坐
搭地鐵又唔坐得 要比老野坐曬先
明明好多野 做係人情 唔做係道理
成班人將人情當道理
點解我唔比人情你都要比你屌？
舉番個例子
大家去男廁都應該見過一個現象
5個尿兜
大家都自動自覺咁隔一個黎用
但如果第一個有人用緊 我走左去第四個用
咁我係咪又要比人屌？
我係冇跟規矩做野
但又冇影響你既合理權利 咁都有得屌？
就算我兩個人買飛買到2號4號咁買 係咪會搞到你冇得睇？你自己對你既權利睇大左 然後覺得我既行為令你得唔到你期望既權利 咁就叫我自私？
我如果一個人搭巴士坐曬兩個位就話自私姐 我比左錢想坐下一個位都唔得？
唔係話比錢大曬 但點解你比錢 我又有比錢 你會覺得你大過我？
你中意一齊坐 你可以睇下場戲 搭下一架車
我冇義務要幫你 唔幫你你拎邊撚條道理黎屌我？
唔好同我講咩香港人咁冷漠
我出外國會讓位比人 因為外國人有人讓位係會講唔該
我係香港讓位？想聽唔該真係發夢 佢分分鐘屌番你點解咁遲先起身
你地咁閪 點解我仲要讓？
唔好講到個世界要圍住你轉咁 我唔洗你讓 你都咪洗指意我會讓你